[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (399)

Hi

Hi arb

巴西屌你老母

3-0

將b 乜asso

唔識數數

Hkcc

成鳩日炒12碼 近排d隊

Hi咁快上水？

推！

主讓勝

讀乜

角b s?

見你開po 留個早名

巴閪開唔到半大正垃圾

Marketing

半大全大上盤， 全炒了gg

巴西 刷撚爆對面角球旗都冇

RIP

想問下邊個射失

半大巴打

男人讀腿張開

比多2球

6c now

屌柒左 自

刷到傻

會窮

青

巴閪波睇好啦 好彩忍到手

買大定細好

快撚d屌多幾粒啦 巴閪

屌岩岩開波美國4c

大

屌你買左角細即刻同我10分鐘刷4角

lm

停C!!!!!!!!!!!!!

各位早晨

美帝

留

屌 入多兩粒啦巴閪

賽前角細 頂住

入波未啊

?/,-

假的

same

我

入波好啦

幾多細？

me 5.5

Fake 4c

美國

爆咗啦喎

me走地7.5s

6.5 垃撚圾

Ali為美國打氣

巴2:0

巴西4:0 得唔得

巴西2:0

入多球

Gchi

2-0!

Ali真係好撚正

Goal!!!!!

Ali

2-0頂到完場 please

屌多幾粒 兄弟集氣

刷角呀巴西

眾人皆醉我獨醒

no

不了

咁早貼飛做咩

刷c 入波

我岩岩12m bought

巴西刷到

一陣開4球出黎

求其一邊入波啦

7c 都係打個j訓教算

巴閪唔好再入

入佢老母波先

仲有20幾分鐘wo ching

2-0 3-1都得

10.5s

2.5B

巴閪兩球夠啦
唔好損人不利己

7.5b

要求唔多 贏3粒夠啦

艾迪杜里每入一球
我派一個200
不過要秘美贏盤

3-0呀

me

sorry改做2個100

usa 刷未

留名

美國FG

美帝大炒呀

Lm

美秘大波波pls

派禾

我係先知

美帝

買咗20 覺得自己好醒

來吧刷 來吧刷着角球！！

咩歌

0:1

岩岩都想買大
但見佢入左波

美帝恐怕都係妹下妹下0:0完場

巴西停c ok?

美烏

Ok

不了吧

Ho波

3:0

3:0 !!!!!
-1

ho ball

聽講3：0有人派
但又有人貼左3.5細

今日上盤日

美帝快手入佢老母

屁馬又goal

好波

巴拉龜唔好入就得

派錢咁多人出黎
痴線

美國唔撚win點出線呀

Fake goal

唔該追返3-1

邊個派多d?

巴fake

直接Block柒你條報假分狗

3.5細無人派
想睇貼飛既威力炸

全班專業職乞

咪再quote 假分狗

唔係fake?

係連登乞仲好過返工

又變返2-0嘅

我屌 球探fake

得你未bloxk

冇睇巴個場咩事？

吓，咪玩啦

飛狗都有得贏仲成世界既

屌

good
球證好波

屌你3-0未呀 我要派錢呀

越位

g持

屌， 封盤唔俾人買

LM

支持

美帝唔可以再失分了

炒佢老母

越位啦屌

2.5b cashed

美國快入

?-.-

又miss 12m 又fake, 屌你老母

當我無講過

dllm 2:0

英國等下先 巴西3-0

入多球啦吊

我啊

佢128k

crashed?

美國比人禁屌

巴西停c 我食屎

巴西入多球 大家開心啦

巴西龜比多5c

2-0 頂到完場 我頂撚死你

快啦仆街

我都想你cashed

巴西3-0

我屌你老母 係霉西果到係咁咬人 而加入黎乞錢？

丹普西同so9入佢567

而家啲乞錢點做野 唔屌波既

冇錯

Who

我就真係頂死你喇

你買左幾大

閪快啲完場

巴西4球ok?

巴西

幫我頂撚住個2-0

笑到最後

要艾迪杜里入先有錢派
丹普西垃圾黎

不了 10.5s 完

No

美國佬快啲入佢老母

More c plz

巴西入呀

巴西on fire

屌你巴西 比人禁返住來屌

想g who

巴西
美國
烏拉圭

同路

9.5s力頂！

美帝好似唔掂

加油

ok

巴拉圭你隊西波輸緊就安安份份咪刷啦

封左盤既

LAST 10 MIN 頂撚死佢個2-0 頂撚住

美國就黎比返對面讓

屌快撚d入啦

巴西用埋飲奶嘅力中出巴拉圭

唔巧丫

屌你巴拉圭輸兩球輸三球都一樣啦
比巴西屌多球啦

快3比0

Same road

我怕認錯人 cap圖先

垃圾美帝入波未

屌你小禁區都頂高

尼馬用巴塞式猜波猜埋最後10分鐘 唔該你

10c

十卜

3球冇

入呀屌

再比多5c 尼馬

入多一球比入派下啦巴閪

巴西啲角好撚難捉

美帝快入

d人lm完都唔幫手打氣

巴西比多粒pls

巴西似想屌多球 但係咁攻都未入

2:0算啦

正氣角 gel

巴西嬴緊都刷c 好賤 完全唔識尊重對手

巴比多1c 我

美帝 4567 主隊pls

半場冇人6.5b

巴西入多粒

刷未呀usa

阿里 ali gogogo

巴西美帝一齊入

3:0大家開心

美帝上

沖啊

我頂撚死你

係艾迪杜里

入呀巴西

巴西俾多粒

巴西入多粒 之後派我

大胃買首名？

都係ali

美帝烏圭快入啦

烏龜 美帝一齊快入

Goal

3：0

3:0我表演自含

3:0了

派我

我即叫即有

3:0!!!
one more

好撚靚

呢球靚到

開波前買 9.5b
好彩 而家10c 到

是我一直叫好不

含啦

Go

愛將支持
好似無首名買

好威

屌你巴拉圭追返粒3-1先

入了

頂住3：0

有呀 有開

而家就頂住

好

10.5b 凍過水了

美國唔刷我會針

早講
我轟落去支持

7.5b我都唔敢買

球證可以吹雞啦 垃圾時間

幫聖誕老人打氣
3：0
請派大胃

11c goal

美帝入兩粒

11c

完未 頂唔住啦

求擼人派me

美帝
烏龜

聖誕老人派我

支持派我
頂住3：0

冇錯 多謝支持

刷刷刷

我啊，g持到依家

講錯

巴西正氣

頂住

我都有架

正氣巴西 屠馬會日

美帝 烏龜

成功走位 8.5S輸到仆街 11.5B咁都開返

頂住先

12c

頂撚住

艾迪杜里入波呀

氣勢子

心臟病

岩呀

尋晚有個入左黎 見冇人出聲
以為和解左

咁玩真係搵命博

仲有秘魯盤？

ali bb上呀

On9仔 話你啊

贏2粒買11.5b 好危

補幾多？

尋晚重創啊 而家追返

yes

半3全13
正氣到

頂住呀

13c

巴西不錯 贏緊仲刷C

13c 曹操cashed

屌到完場

未3:0果陣唔敢買10.5大

我都豬死了

懷念天琦
費滋傑羅
打井狂魔2
經濟學妹

上面4位巴打
我要派比你地
12點前未tg我
我派去無國界啦

btw

美帝 x 烏拉龜 大波波 pls

腦魔老母好波

支持巴西贏世杯

冇啊 七十幾分見巴西仲閪冧攻先買 不過都係搏啦 3水邊位唔係搏

吹雞算啦 入多球都無用

半2全13

屌， 補撚左無入球先入 垃圾巴西

再抽啦

艾迪杜里 秘魯 入佢老母

ok 大波

ft 3:0 上盤

正氣到咁冇買真係走寶

得半2 ，嚇到我

中呀

贏波刷角輸波唔刷

派我更好

pmed

有冇我份

我有經濟學家ac

抽原來好煩

我即開LIVE睇仲搶攻緊 去到八十分仲搶攻緊
同埋巴拉圭半場都過唔到 完全係巴西狗閪冧攻

訓醒大注追個無入球追返岩先仆街阿根廷條數

佢老母半大又唔開

艾迪杜里 秘魯

羊咪得

我都死咗半大

美帝有無機大波

好在 本身貪心 8.5B 2.9水都唔肯走 最後都係要走

以前都試過咁玩角
輸左注幾千角細
爆左
再轟大注角大想追返條數

抽話2啦

不如我幫你揀幾個 揀幾個成日屌波既

齊撐

唔敢玩角了

usa 刷角 入波呀

美帝入返兩球先啦

愛的道理goal啦

美國佬中場打邊爐啦 唔好入波 唔好刷角啦

ali bb去呀

美國 烏拉圭 一齊開到-1 派2個100

美帝 x 烏拉龜 大波波 pls

kk

入1球先打都唔遲

艾迪杜里係機會反屌對面啦

gchi

最快留名嘅一位派100
其實我依場贏得169 想派多都冇 下次中波旦有人幫我集氣再派

上呀

點知又開始唔刷

希望聖誕老人分清楚邊個係你真手足

agger

頂 又慢咗

屌你美國佬刷未

美帝踢成點

係
夾死
玩角好易玩到心臟病

Tg

得1射係咩玩法呀美帝

屌你咁快

0:1 叻仔

咁多人搵食

屌佢老母 贏緊仲刷咁多角

Yeah

同時間入

兩隊一齊入

邊個入？

一齊黎

美國烏龜一齊入

尋晚玩比利時激死

一齊goal

美 wu goal

2隊 叻仔

美帝世界第一入多甩

我重注轟左落去
拎哂做重心串

岩啦 繼續一齊入 炒主隊456

好波 大波-1上呀

Tg[/

我想知係咪美國17號入

費滋傑羅
打井狂魔2
經濟學妹

上面3位巴打
我要派比你地
12點前未tg我
我派去無國界啦

btw

美帝 x 烏拉龜 大波波 pls

入波 都要刷角 岩唔岩先

做CD-ROM 就得了

美帝好波 繼續入佢老母

痴撚線
丹普西知唔知邊個先係主角呀

繼續入啊

橙呀。我都係
正式宣布垃圾比利是 最撚垃圾

燃燒啦美圭

仲會入波

咪係 搶哂波入

美帝上啊

巴西
美國
烏拉圭

加油加油

美帝第2球ok??

秘魯反cup

邊個係主角？

你

艾迪杜里

如果兩隊下半場都追和就好

ali

典解

又一齊入

兩邊都1:1

同時11 wtf

同步1：1
都唔知開唔開心好

單吊西整多粒啦

巴馬goal

兩隊入多粒啦 唔該

大波

做乜能咁同步

美帝烏龜

笑撚死我 咩環境

我就係大細注仆左街
有一個星期 每注400-800蚊 日日收3000蚊
一星期賺左1萬
之後都每日小賺
但有一日 屋企出左啲事用左5000蚊 想賺多少少齊頭比屋企人 當孝敬下佢地
加大注碼 2000蚊一注
結果仆左街
然後想追 3000蚊一注 好記得果朝早 3場開晒對家
唔甘心 再用多啲去追 兩日輸左3皮....諗返都覺得自己好憨居

前兩日試過中左過關 一晚賺返一萬
之後平注落返500蚊 結果都輸返晒
黑起上黎...就係買咩都輸 飲水都會噎親

秘魯好波 cup佢老母

秒和

屌你又世紀假波

燈撚到 一出聲即入

ali bb會goal

2邊係咁同時入

同步01好撚開心 同步11想死

假撚到

烏拉圭上盤易能到你😂😂😂

有無咁撚同步

又一齊響夾埋

又做波

我都覺得大注好容易輸

柒

杜里

係唔係假波黎 手足個大波差一粒

半大只需_ 分鐘

有機今日5場全中

烏龜 美帝入多球啦

大波上呀

其實我仲買左主和客和
太早入

屌半大真係fatfat
忍左手

有冇咁on9全部一齊入一齊失

美國烏圭入

忍手就會中

點屌法好

未完

屌你老母美帝

真心on9 秒和

唉屌
半大過關撚見到咁想喊

Peru

衝動是魔鬼

秘魯 上呀

又事後

心酸

中盤就夠

又半4c

屌你同時半大只需

杜里 美國 烏圭 -1 大波 gogogogo

8.5b開到？

串埋呀麻

開硬 有幾多買幾多

Cup子 ali買咗秘魯喎好似

好耐冇上來了

who?

事後都咁多人lm又唔撚係派

秘魯 艾迪杜里

ok 轉一轉

美國下一球有冇人買左

3.06入左美帝是否不智

唔是

一定中 因為杜里要goal

諗緊客定下球客好

Agger

1.5 大買完 半場收錢

我就客左

Why not _

希望中埋 8.5 大

是明智

烏龜入得未

唔似賭場要搭船，馬會真係好難忍

艾迪杜里 秘魯入多粒

秒和......

杜里 美國 秘魯 大波 gogogogo

巴拿馬繼續同美國互入啦 買主主其他 150倍

美國加油 唔好比個和我

貼完飛咪和

烏狗按得贏

ali按得羊

8.5 角大 有幾多掃幾多

我以後唔敢了

有無人派錢?
會幫手屌波 打氣
贏左幫你吹奏 例如: ching 睇盤好準 抵你贏
輸左會安慰你 例如: 咁樣俾人入 真係好唔抵 一定係假波 ching加油

半4魔力

8.5大細一樣喎 點睇

貼事後飛同未完場就貼飛都可以無人屌

黑單呢

美帝要三分一定攻 而且美帝後衞好鍾意刷c

明白

岩岩巴西3.5細貼左冇人跟

半和+4.5 照某人定律實開得出 入得過

咩事

黑單自從比利時個場 人都唔見埋

入左9.5b

岩岩咪有

過哂時好耐

你咁多條飛都有貼？

Agger 跟咗好多次 上季成日中 今季

睇黎我真係好耐冇賭

強力的肛門貼事後咪冇人屌
根本唔同哂

9.5b ok?

屌埋呢場波都係少d上黎好過
哂鳩氣

Ccccc

你係佢fans？

成班人仲要撐佢
得一位巴打撐我屌鳩佢 波PO

講過派錢都可以唔派

8.5 上呀

一早應該係咁~

邊個

果日話佢 比人屌我 唔咬佢了

8.5bok?

梗係ok啦

美國 烏龜

咁都得

美國 快入 加刷c

希望大家知道黑名單是盡心盡力幫助大家

新仔入波po 不敢咬人

我同巴拿馬總統有d交情

浸浸

Cccc

燈到比利時和左

刷啦仆街

你打幾多個電話搵到佢？

唔岩就屌 我支持你
不過ME都少上了

一定要刷呀

叫佢送角plz

比多5c

冇用啊，睇下見唔見到大嶼山

叫佢地刷角ok?

應該要講到Six degrees of separation 先識

波台最強

5c

-6c

美國快d入呀

美 烏各屌一粒

7.5角大同路

-4

比多4c

艾迪杜里入佢

美國個無柒頭咁低 咩居心

Ccc

10個唔該

快刷4角

連c雅

角呀

黎多4c

要9c算

最後悔入唔到6.5

Gogo go

美國快d刷角入波啦

快入

巴拿馬屌打到

快出

出錢出力

有無人見過我隻🐕🐶

美帝你唔刷角 你點撚樣入波

快刷角

美帝快啦。。。要1:3

刷多4c

你唔入波又冇角 搞咩7

5c ok?

當比面我胡師傅 比多4c

買左10蚊支持

前幾日果隊美帝去左邊

可J角細

求你唔好

Support

炒456啦美帝

我連係邊個講都唔記得

。。。我唔信咁邪

巴拿馬入未

肛巴 last 轉大波其實中唔中

點解要派cdrom?

唔智會入啦，死心啦

求連c

美國一定得
God save America

美快刷c入波

屌波屌咗40分鐘 派撚咗個CD-ROM

2場好同步

美 x 烏 大波波 pls

阿侵快俾舊錢對家，買多幾粒

我胡師傅好少求人既 不過今次要起分店 所以快啲刷多4c

2場都開客好冇呀

烏圭美帝你好開上盤喇唔係我都唔放返你老母你家姐細妹出黎架，我又掛住你老婆喇

C呢撚樣

有冇7c開

好撚正 琴晚笑到而加

Cc

6c

屌你美國又係唔屌唔得 刷得角未 要10粒呀

美國刷未呀

點睇你拍片講左粗口自己唔覺Upload埋

巴拿馬屌到咁都唔贏

-3角啊 10蚊想起機

-4c啊

真性情

艾迪杜里入波未

開多3角先

刷角呀美國佬

-3

比多3角我 我力威免費一個月

秘魯個勢似係入多一球
買左烏龜既朋友

Cap左圖 走數咬你一世

咁就對了

想操

諗緊2.17無下球

3c more

互入啦你老母

發夢都聽到把聲

快3c

美 烏

艾迪杜里入佢老母

刷角啦

美國烏圭贏啦唔該
5X1爭呢兩場

個個都美烏

上呀大波

上盤日

大波丫

刷角啦 垃圾

比幾個角黎啦

齊心大波

幫你集氣
買左美帝贏

美魯

美秘號

派

4x1 差美帝

上呀大波大角

烏g你好開全格上盤喇唔係我都唔放返你老母你家姐細妹出黎架，我又掛住你老婆喇

跟

求10c完場

巴秘 全格

大胃想食早餐了

齊心客NG OK?

不了 美帝萬歲

兩場都半2全2就兩隊全隊斷腳啦

美魯必勝
想比人派我食譚

美龜

買$10
已經ALL IN

咁鍾意神同步一齊入啦

-3c

刷撚夠界外球未啊

求連公廁

美帝我知你地住邊 一個二個醒醒定定456主盤 唔係今晚我就唔客氣了

美烏！！！！！！

7c -2c

行落幾步開角啦

艾迪杜里轟爆對面

7c都要死

Gchi!!!!!

叫美國既咩心態

-2

-2c

快連c雅

烏拉圭比人屌撚到

gel頭撚我屌撚閪你地老母

美帝唔刷角 點撚樣入波

想針了

秘魯好快入波

7c

反手

二場都要大波

-2c 快刷

唔入俾人入啦

贏唔唒兩場都一勝一和啦大佬

連公廁

單吊西 愛的道理肯炒人未

兩場半2全2正西波

2:1

比多3c

屌.......

秘魯goal
差美國

輸

烏龜船

唉2比1了

含撚啦烏龜

錯撚唒

秘魯大

大胃差美帝？

美國佬刷角入波呀

差3c呀美國

烏圭我屌你老母!!

踢條撚咩 踢啲垃圾出黎

goalllllllll 秘2-1

美國入波呀

巴拿馬屌撚埋佢

烏龜 屌你老母

美/巴
差你地 大波波 pls

大波波

反正都輸 美/巴 其中一隊入啦 開個大波比咁多位手足贏

係

入波呀，美國佬

烏龜作客憑咩讓

入波呀 大波波

會cup

秘魯好波

美國無論邊個入波都OK了
有眼睇邊個屌得最落力

含撚啦龜

美國唔贏 特朗普 炸你全家

屌你老母差角差波呀美國佬

ok 轉下先

2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c2c

美國快上

買烏圭既朋友

美國 秘魯 大波 gogogogo

主客都4倍幾 兩邊入小小貨保平安

秘魯 cashed

其實美國輸半都算
比人禁屌

2c

美國呀

講時薪屌波 我只服cup子

老美入波未 屌你老母

gel

收到風8c完

角

Gel乜尻

唔好斷美仔大波波啊
我要大波波

我真係抵派架

請支持黑單 是油 毒男 書包

快撚啲入啦大佬

唔好

烏龜cup佢老母

4c arrrrrrr

烏快撚cup!!!

2c please

2cccc arrrr

下盤大勝日

請問 gel 係咩意思？

比角啦

叫埋美帝角大先啦

和波都算 俾返一半我

屌你老母

美國 秘魯 大波 角大gogogogo

秘魯3:1完 信我

烏圭美帝你地贏波啦好嗎
最多我以後扶呀婆過馬路喇

戒

屌波就屌波啦
又反手又gel

買美國 第三球 先

快出美國名產，80分鐘絕殺

有次路過幫阿波推架車上斜路上山
個日輸到仆街

半2全2可恥 俾狗屌 所以快啲入啦

高蛇

美國快撚啲入

聽講美國隊啲老母係哂我屋企

比角呀

美國入波表演自含再360度幫你含

贏左先推

可能要再做多d

G持高SIR！！！！

想睇

因為你無推到呀婆落山

美國1:2
烏龜2:3

派300

跟！

幫佢推埋d紙皮去賣

美國巴拿巴 完場前唔入多球 我唔放過你地老母